# Cartas Pokemon
Este proyecto tiene como objetivo recrear la magia de las cartas Pokémon, pero en un formato digital y accesible a través de la web. Para lograr esto, nos centraremos en el desarrollo de un CSS específico diseñado para estructurar y presentar estas cartas de manera elegante y funcional.


